聽番糖妹唱Lydia

同Faye 差好遠
不過好多謝佢揀呢首歌唱 好多年前既記憶番晒來